有冇人聽過誰可相依？

童年時話過
一生到盡頭
也願意 拖著你的手
從來無後悔
不管笑或愁
也沒有 考慮分開走

情 從幼開始滲透
已令我 忘掉了自由
偏偏 沒法一起奮鬥
不通的心怎補救
相依可會永久

濃情仍似海風永不休
作別時矛盾的苦楚偏要受
試問誰人能夠相依過一生
即使將前途統統犧牲也肯
求能明白我
光陰再逝流
我共你思念總不休

人隨潮浪去
不可以逗留
這份愛 一樣不肯走
昂然前去不必再傷心
遠或近原來亦不必追問
只要濃情同我相依過一生
孤單中仍然可找到你心
跟我極近